[Netflix] Floor is lava

有冇巴打睇左？第一集個老母幾正
個show都幾正，幾有創意，可惜太少女參賽者，如果唔係會吸引好多

睇左第一集一半就熄左
個旁白好煩 講既野又唔好笑
可能我本身expect 類似筋肉擂台咁

頭幾集係好睇 每集唔同場景
但係後期啲場景重複翻前面集數既景就變得無聊

根本唔難
唔明點解啲鬼仔搞成2個字先去到

我都覺 開頭會期待下一集有咩新場景
但之後重複場景就飛住睇

為做而做
睇titan好過

好悶
睇wipe out仲開心

得頭一集好睇 之後悶

Milf個屎忽

我覺得個定位錯左，應該搵女上去會好睇好多

wipe out 好睇好多